在得知检测结果呈阳性后，酋长们很快停止了理发。《华盛顿邮报》2021年2月4日马克·马斯克（Mark Maske）检测呈阳性的理发师遭遇事故后，酋长们避免了进一步接触冠状病毒
然而，在许多州，人们可以在酒吧里喝酒、理发、在餐馆里吃饭、纹身、按摩，以及做许多其他正常、愉快但非必要的活动。我们不能等待新冠病毒-19疫苗的推出。以下是我们现在可以做些什么来遏制这种病毒——加文·亚米（Gavin Yamey）2021年1月13日时间
当你的健康可能受到影响的时候，那些过去觉得剪头发很平常的决定，现在变得不那么重要了。在压力下保持冷静，从世界上压力最大的职业中汲取经验教训| Rob Verger | 2021年1月8日|科普
此外，服务行业的工作在人们重新安排理发时间或预订酒店房间时才会回来。美国经济弥补了上半年三分之二的损失，但仍有很长的路要走。|雷切尔·西格尔，安德鲁·范·达姆| 2020年10月29日|华盛顿邮报|
在2018年的几次演示中，谷歌的人工智能在接待员没有意识到他们在与非人类对话的情况下进行理发和餐厅预订。嘿，谷歌…我今天应该看什么电影？人工智能如何影响我们的决策|金大宇| 2020年10月21日|奇点中心
你现在必须永远穿着初中时的发型和衣服#FixTheInternet：回击金·卡戴珊屁股的标签|艾米莉·夏尔| 2014年11月14日|每日野兽
他有一顶牛仔帽，他也喜欢摸，他把帽沿向后抚平，就像剪鸭尾一样。书堆：皮特·德克斯特关于失去乐趣的诀窍的故事|皮特·德克斯特| 2014年9月20日|每日野兽
只有旧的平装书，杂志文章，剪报，还有你八年级拉里·佩奇理发时的快照。在某种程度上：强盗大亨为强盗书呆子让路| P.J.O'Rourke | 2014年8月9日|每日野兽
《纽约时报》专栏作家莫林·多德（Maureen Dowd）去年看到希拉里·克林顿的新发型时就知道她将参加竞选。研究：选民希望他们的女政治家看起来像女士|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年5月15日|每日野兽
见一个小男孩，他带着一个果汁盒和一个“it”发型，正在证明孩子们也可以很时尚。《每日野兽报》2014年5月13日，贾斯汀·琼斯，这位身材矮小的时尚达人简直就是一个散发着臭味的“可爱”
他们中的两位——一位是理发师，另一位是系安全带的——坐在符合人体工程学原理的超级椅子上看着我。小弟弟科里·多克托罗
“我认为你们真的应该重新考虑你们对这种情况的处理方式，”一位留着浓密发型的女士说。小弟弟科里·多克托罗
一位理发很严肃的女士参加了新的提问派对，还有三个大个子，他们像一块肉一样把我打动了。小弟弟科里·多克托罗
当我被锁在后面的时候，是那个家伙走进卡车，和一个留着浓密发型的女人说话。小弟弟科里·多克托罗
这些人喜欢说，为了准备这项工作，他们只有四天的训练和一次理发。即将到来的荣耀|欧文·S·科布